唔該屯門人聽日要大大力懲罰東屋台

推！

懲罰就緊架啦 但個老闆娘同個男仔俾狗拉咗去邊

屌睇到個老闆既無奈 老婆無啦啦比人拉撚左 屌你班黑警老母臭閪

老闆娘同佢細路 比人擄走咗，第一件事竟然係呼籲人聽日幫襯.....

我依家呼籲有良知嘅屯門人即刻落去，要班狗即刻放人

開到舖先

唔止要聽日，要持之以恆

班狗邊會比你叫兩叫就放

推

咁換個角度諗，不如比佢哋知道亂鳩捉人/唔放人會產生咩後果啦。

on9 人都俾拉咗仲掛住懲罰

送頭

我諗到一個唔送頭嘅辦法，大家用盡力喺網上譴責班狗。但係要小心D用字，前嗰排就有手足網上講嘢 比人拉 煽動非法集結。

你咪拉囉，愈拉愈旺

推!!

去邊度? 用下腦啦, 咁衝動

開返未

聽日開
店主姊弟已經放左出黎

甴近平

good

未開既

原來12點

有落場時間？

睇FB星期六日有兩個時段

朝早肚餓想食
你班人渣排到長一長
趕時間排唔到

返嚟再食